Hic jacet vir venerabilis et religiosus frater Andreas de Montemoreto infirmarius hujus monasterii qui obiit die XIIII[14] mensis augusti anno Domini millesimo CCCC IIIIXX III[483] anima ejus requiescat in pace amen.